原來打風痴膠紙落窗係廢嘅

其實只係為咗碎咗好執啲

係小學常識

此post已完

要痴痴duct tape
上太空都得

個窗係會照爆
癡左既話就算爆都唔會碎得好勁
冇咁易插親同方便清理咁解

【天鴿襲澳門】無吹爛玻璃多貼「米」字膠紙 學者：確提升承受力

台仔旁白的語氣聽到好煩躁

係 好撚on9把聲

台仔旁白同女主持多數把聲都姿柔做作煩到死

台仔都好信？

個實驗直接加壓迫爆根本模擬唔打風個情況